置富花園翻新完之後仲舊咗

屌你老味用埋晒啲泥黃色嘅油漆嚟翻新外牆
柒撚到飛天仲要老土到爆 衰撚過唔整

終於大廈維修左

有冇相睇下

鄧炳強買左個400尺單位